拿玻里對祖雲 (中立區)

0245 開左波啦

單刀被剷跌

c3點傷出

咁快傷出

Buffon

做乜啲人有粒紅點係塊臉度

祖記3黃 形勢not good

反對打女人

insigne

有無source

拿玻里咁壓迫踢到成場 ？

btw 上一次napoli 已經係 inler behramj cavani lavezzi 果時 感覺好老

sms呢?

喺拉素

係wor屌 少睇意甲記錯sor

maggio仲踢緊

拉素架傻閪

下次落維園踢都畫返筆紅色係面先

拿玻里啲進攻真係好好睇

Napoli加油呀追分呀

Napoli

祖換dybala

milik打好啲呀

成日換咸錫

佢係咪會係拿玻里退役